只要手持警棍 人人都可以成為休班警

對家得

我地都得

推到記者問江sir

大家千祈唔好扮休班警啊 好大罪架！

Be Water
兄弟爬山